Unser Projekt heißt Videoarchiv. 
Mit diesem Programm sollte man über jegliche Filme verwalten können, 
d.h. neue Filme hinzufügen und abspeichern, suchen und anzeigen. 
Die vermutlich größte Herausforderung wird sein eine Liste zu erstellen,
die alle Filme bzw. Daten enthält über die man dann auch optimal verwalten und suchen kann.
